求邊度買win10 retail key

好多外國網已經無左

有冇人買過上面條LINK

Microsoft

睇下岩唔岩用。
利申:無睇條片

pish

Retail幫你唔到..... OEM 的話有ebay

其實有部win10 laptop唔用 可唔可以拎來啟用